番屋企啦屎浩克04

首回合黑黑埋埋 次回合上半場炒你3粒

黑哨都輸，曼聯d朋友

黑得咁爽呀拿 半場炒返你3蛋

咪係，我地先黑返一球，吹牙？

邊一球黑？